Een jongere zoon, u weet, moet neerlegt bij zelfverloochening en afhankelijkheid."
"naar mijn mening, de jongste zoon van een earl weet heel weinig van .
Nu serieus, wat heb je ooit bekend van zelfverloochening en afhankelijkheid?
Wanneer bent u verhinderd door gebrek aan geld gaat waar u koos, of door wat je had een fancy voor?"
"Dit zijn home vragen - en misschien kan ik niet zeggen dat ik heb meegemaakt vele ontberingen van dien aard.
